尖沙咀通利某職員涉嫌炒賣黃牛

之前買飛次次倒塔咁早排撚到嘔都話無，最近知道原來有個仆街收銀一開賣就自己扣撚起十幾張飛，有朋友係入面做都幫唔到我買飛，原因係員工喺開賣當日係唔可以自己買飛！ 朋友同經理投訴過佢呢個問題，個經理都唔柒理。

重點黎！朋友六月開始成日都有出去發夢，比個收銀知道左，個收銀冷言冷語話：「就係你哋班仆街塞撚住晒條路，搞到我成日返工遲到，等咗好耐車都冇，睇你班死曱甴幾時死」

朋友嬲到辭職唔撚柒撈

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la